私了何君堯

🐥

唔好，以佢智商會推多d幫警擁抱大灣區既提議。

老鳳認同

唔好呀 唔推呀 反對暴力呀

千祈唔好啊

我跟機錫爆佢春袋

佢忍辱負重咗咁耐都係為咗送警察仔女去大灣區

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

報左警

佢聽日好似會去元朗學校?
大家唔好比悲劇發生

唔割

垃圾桶

何律師派左咁多月餅

組三十人麻包袋佢
打到腦震盪都不割
打完全部人分散走

我無野講

快吧！

捉佢去餵老衲

人地元朗總統

未去到殺佢既地步
垃圾桶係個好選擇。

佢老豆老母個墳起翻末？